引牛定引熊🤦🏻‍♂️

樓豬賭仔黎

生意淡薄，不如賭博

牛熊輪通殺

ALLIN 3個月內到價 35000恆CALL

之後DEL APP搞掂!

有無號碼？

睇四大燈神買左咩

咁細波幅都打把就抵啦